請大家跟我一齊講：解放軍是紙老虎

香港人唔好俾佢嚇到，光復指日可待

摺被軍

支共已經走頭無路 最後一張牌都用埋

香港人根本冇野好輸，寧做自由民，不做奴隸豬，死都唔怕，你咪出解放軍囉

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

同風災後既清潔工
乜打風喇咩

之前咪放風講過囉，香港人好支持喎，仲支持埋立即一國一制添。
又黎？唔講以為係舊pose
都係果句攬炒正
終於假期可以喺屋企涼冷氣，sor，到時應該唔洗番工番學，頹屋企！
仲可以上埋樓
齋諗已經射咗

老解出動未呀？

力爭主要訴求 ，唔好侮辱中國成支那侮辱中聯辦為支聯辦
咁樣做係分化社會運動，和理非會走曬

寫支那 大分化